[漫漫長夜]係日本包咗隻鴨一晚,你問我答

用老母信用卡
真係走咗上黎房敲門
家下至到明天9am

樓豬個名同蘇菲的世界有冇關係

或者可以問隻鴨

樓主男定女 幾大
隻鴨幾大？

無圖就算呢個post 講得幾生動都係無用

無錯

有,蘇菲係淫婦

幾錢

佢話唔可以正面
拎埋個張list俾我啦

我地都係二十頭

影班周

男男？

一晚可以幾多Q ，影佢碌鳩黎睇下

你係男定女先？

留名叫鴨

頭先對話內容

cls

係

互射左幾多次?

救命,家下一齊睇電視

格劍！

Hehe

互射返幾次先啦

:kimochi

點樣包雞

諗住互射幾次？邊個射先

有冇放隻手入佢條褲？

樓主本身係hehe?

Gay

有冇玩69

男男係鵝

lm

痴撚線

係你插佢定佢插你?

好癲

含下先啦

sm

買返盒催情朱古力先啦

蘇菲五十道陰影

Lm

張表藍色果欄點解

樓主0定1？

諗住點玩

外國人生意多唔多
外國人同日本人有咩分別（各方面）
點樣叫 下次去日本有興趣叫

圖呢

more

正評留名
有冇食催情朱古力

樓主含緊唔方便答嘢住

深宵節目棍撞棍

已經開左戰 影都無埋了

又唔洗用口打字...

Gay佬討論區

仲等我滿心歡喜以為咁突破，有絲叫鴨開Post
原來係格劍Post我都係出返去先

BL呀 正

武鬥大會

31000円過夜好平
唔知要比幾多貼士？

互射左幾次

gay post...

係咪AV d按摩情節

臭鳩 屌你老母

叫雞post聽得多 特登去日本叫鴨都係第一次見

留名

死gay佬

屌緊屎忽喇？

樓主去左邊

加甜

樓主係邊頭玩緊？

樓豬呢

樓主個plan係30000yen個個?
都幾貴。。。

見到幅圖先知係男男

Happy 緊？

聽講男性口腔既構造同女性唔同，樓豬試下叫佢幫你含

你同佢鬥邊碌鳩長

屌你老母仲話你問我答，都冇答人既

原本諗住絲打叫鴨咁爆，點知家下仲癲

究竟依家佢比人插緊定插緊人

互射兩次

屌 原來係男男
互射咗幾次

屌人呢

...

咁撚識玩啊

包多隻雞,然後叫佢地扑野,你喺旁邊當av咁睇

靚唔靚仔？

留名睇樓主比人屌屎忽

樓主

樓豬大戰緊

我都叫過，不過我冇包成晚咁癲，射完就送左佢走
而家D日本仔個個都好高大

啪啪啪啪啪啪啪啪

含梗？

1定0？

原來係gay佬

嘩屌

真係hehe

三萬蚊，過夜！

樓主享受緊

樓豬忙完未？

嘔心留各

名

樓豬人呢

係唔係藍絲？係唔係慶祝建軍九十年，去日本口爆日本仔？

你地點溝通

屌緊屎忽

正 留名

more are

小心屎眼鬆弛漏屎汁

樓主呢

樓主係咪忙緊格劍

樓豬去左邊

樓主幫人含緊，打唔到字

Cls

多,我見有英文講解

一係畀日本仔插緊屎眼！一係插緊日本仔屎眼

樓主呢？格緊🗡？

叫佢後入你先，咁你咪有手回post咯

屌, 我問你答左啲咩

可以line約家下變訪談節目

日本唔洗俾架

諗住點玩法

性鬥士星矢

屌你老母手口並用,用腳打緊係慢D啦,得味呀?

屌 張表見到SM同開發嘅字眼
好撚恐怖

要㗎嘛?

靚唔靚仔? jj有幾長?
高唔高大?

Google,voice tra<個apps得殘體,用到我一舊舊

岩我

點解唔叫兩隻鴨然後叫佢地扑野

樓主女黎
死臭雞

睇gv得啦咁

落ky未?

點同，做汁男可以

This is..........

做汁男咁浪費
緊係要盡享條仔每一寸肌膚

親身上陣

分別係Soft SM course, Rape course, Anal 開發 course

ああ、あっ、、気持ちいい

いくそう、あっ、、いく

屌你老母我又唔撚信呀，用腳打飛機你都唔得啦仲話打字

開facebook live直播啦

28000幾正喎 我又想試下

驗證左連登無真絲
叫鴨都係得男人叫

死基佬

你做0定1

一定好尷尬

大唔大隻

樓主我們到了

睇住生愛滋呀臭雞

偷拍下隻鴨睇下靚唔靚仔

個post有d屎味

我都想包

張信用卡invoice 寫咩「牛朗（男/男）後開發三時間？老母張信用卡月結單發現你去左叫鵝諗住點答

一定要互射埋尾plz

樓主點呀？屌左未啫？

3萬好平 姐係$2100過夜 正常都1500~2000 1Q
隻鴨應該唔太得

開發後庭plan
hehe正呀

日本都已經凌晨兩點…係扑野嘅黃金時間

樓主唔好玩咁夜啦

痴撚線 唔留名唔得

追到live 啦
記得影低鴨仔9固body 嚟分享下

係hj bj, 69 定anal sex

樓豬係咪零仔

LM

屌你老母死gay佬

痴撚線1: 無問老母用佢卡買野
痴撚線2: 叫鴨
痴撚線3: 男人老狗叫鴨

真係痴撚線

樓主係男定女

this

你含住佢~佢亦含住你 棍撞棍~

樓主呢？射咗未

格劍大會

樓主比隻鴨屌到硬曬未

射左未阿

黎明

樓主大戰咗幾多個回合？

基味濃

動L

Happy到唔上水

屌 篇潮文

屌

劍擊...

スレ主のチンコ小さすぎて舐めれない

好撚癲

包膠呢

樓主的菊花已經變成日本仔的形狀

樓主影多D圖先

樓主可唔可以用蘇菲 mode 同隻鴨傾下 d 哲學問題

樓主我想睇你哋兩個督精

吞前麻煩影相

唔該

真正格劍

插左未

今次真係三萬蚊過夜
想知樓主0定1

用line翻譯啦 方便好多
果時係日本人地都係用line翻譯中文俾我睇

樓主1定0 隻鴨靚唔靚仔

等睇樓主聽日包膠

樓主俾人屌緊屎忽?

第1次追GAY POST

此post 已完？

依位巴打咁都炒到車 好野

你問我答？

樓主 happy 緊

媽好癲

gay

加速

好撚痴線呢個po

樓主大戰咗成幾個鐘

勁過阿希呀 勁過阿希呀

消失咗 樓主係咪已經抵受唔住誘惑

連顏色都變埋

呢個時候隻鴨老強左樓主

樓主係咪有怨無路訴

睇黎樓主玩得好happy

屌你老母gay佬

樓主應該係0仔黎

樓主擺明真gay

出文啦

叫鵝

咁耐都未上水嘅樓主 寫啲食評嚟睇下

Tokyo kids

好想試下

留名，好撚癲

好羨慕樓主

扑到6點半都未上水 痴撚線

起咗身

大佬呀 停戰食煙個時回下都唔係咁難姐

過成點

之前老母叫咗餐貴野要我信用卡埋單(冇帶够$）,食下中伏又突然走咗去心齋橋,得我一個食三十幾件天婦羅.
今次回禮

冇扑過信唔信?

我見佢拎兩個

hehe

Google過日文,搵到下面專有名詞解釋,認真,各位絲打有心黎日本放鬆就去gay場搵啦有直的
売り専 / ウリセン / ウリ専 = 給同志的性服務
セクシャル = 性取向)
ゲイ = Gay 同志)
ノンケ = Non Gay 不是同志
Pサイズ/ シンボルサイズ = 長度
ヒゲ = 鬍子
攻め / セメ / バックタチ = 他可以當1 (他進攻)
受け / ウケ/ バックウケ = 他可以當0 (他接受)
絡みタチ = 他可以是主導 (與當1 或 0 沒有太大關係)
絡みウケ= 他可以是被動
フェラチオ = 口交,
泊まり = 可以過夜
Time / Shift / Schedule / シフト / スケジュール一 = 時間表
System / システム = 收費計畫
スタッフ / プロフィール = 員工簡歷7 I5 S$ Z5 X z" z
個室 = 用他們提供的房間
出張 = 到你的酒店)

係咪真係可以搵到敦志

樓主好玩唔玩
去叫鴨

屌得爽唔爽呀

留名中途轉gay
btw夠not够，你果個簡體黎

好撚gay

樓主0仔?

原來又係hehe post.... 隻鴨個名叫Seiya? 天馬流精拳咩...

包膠呢?

講咁耐連樓主係1定0都未知

Pm我試下咩知囉

琴晚見佢一袋袋,有包頸大包粉
嚇死我啦啦聲問,之後佢話葡萄糖用作補充劑
當住我面充埋飲

仆你個街男男

咁姐係扑成點？甜呢？

身型大隻/外表mix有少少鬚/眼大大唯一缺點係明明身高寫178,會矮過我
後生版

不過冇搞到我只是同佢吹下水,一齊睇電視,睇Netflix 屌佢老母日本Netflix勁多野睇

要書信好難

屌你咩 叫完唔搞
佢連鴨都不如 傷害日本民族情感

人地鍾意個角色咩用囉

唔知點解見到個鵝字好想笑

屌你老母死基佬真係特別直接同噁心

呢個咩就係點解毒撚永世溝唔到女分別

唔好講大話，即刻詳細描述扑野過程

好撚正喎咁
大唔大jer? 佢gay定係直?
好想試, 同試埋樓主

冇扑野報告你開po黎做乜

樓主尋晚興唔興奮 射左幾多次？

屌你老母死gay佬 行撚開啦

樓主可唔可以介紹下點搵到，好想試下

樓主真gay定貪玩？

叫鴨唔扑野係咩玩法

btw，應該都真gay，冇乜覆過post，咁專注

叫完唔扑你點做野

樓主返香港玩唔玩

基佬真係好撚嘔心
快啲中愛滋死

樓豬扮撚晒野啦扑到成地精又唔講

琴晚問咗佢去好多野,整合下先,中間翻釋錯字用咗好多時間,條友係完全唔識英文
Q:網上寫直,點解又同男sex?
A:呢份係工作一部份
Q:雙性戀?
A:我喜歡女性,有女朋友
Q:can I fuck you?
A:........I....I ....fuck...... you...ok
Q:點解做?
冇答
Q:日本工作係咪好大壓力?
A:係,之前份工受唔到所以辭咗
Q:成日係度?全職?
A:一星期4-5日
Q:有冇遇過最差客係如何?
A:整到疼........暫時沒有
打住一堆先成晚冇點訓,本身以為連登仔有野問下佢

橫掂都叫左，試下俾人推車係咩感覺

邊個條J粗啲長啲？

睇睇下覺得唔對路

仲話無扑

咪撚講咁多住啦
件事好簡單
究竟你有冇同佢扑嘢先

樓主奶隻鴨仔全身，含到雪雪聲，吞埋大和民族子孫

唔係一開始就傾好會唔會10咩？點解冇扑野？

你含住我 我又含住我 咬大棍

之前開post 食貴野中伏果個?

$2千幾蚊剩係傾成晚計?

屌 出返去先

屌你老母 gay post都有咁多正皮 又引伏 仆街嚟

過夜睇電視

搞錯

屌你唔撚信冇扑到囉
樓主好從實招來

你含住我 我亦含住你

知唔知anal開發係去到咩程度

無扑嘢開咩你問我答

個post引撚晒啲基佬出嚟

係BL情節啊

好想知佢地尋晚玩左啲咩

有女朋友。。。

1定好貴

法官大人,琴晚真係得成晚吹水,問埋佢平時幾點訓,吹到兩三點就訓了.

今朝有,仆街佢真係好正!

你做0仔？

樓主1定0

有冇contact

今朝有

朝勃真係好難忍既

More

快啦

大佬呀，冇人想知隻鴨嘅心路歷程點解接客同政治立場呀，我淨係想知你點屌佢或者佢點屌你，係咪做晒日本AV嗰啲指定動作，用咩招式，幾多Q，你詳細啲講清楚啦

朝頭早性慾特別勁

樓主似被插啦

屎眼鬆唔鬆？
有冇鬆到漏緊屎

有冇拍片?邊個插邊個?邊個幫邊個含?

你屋企知唔知你gay?

痴撚線post

樓主係0仔啦，日本仔好大支所以感覺好正！
正常男人叫雞射完出左野會進入聖人mode ，只會感覺都係雞一隻無特別！

有無多d相呀屌

求網站+教學
打電話會唔會隨機抽中阿叔？

我去日本都食過幾條架仔（not鴨）
有幾個重比我中出過
有一個插番我 放低左大和子孫係我入面
日本仔真係好正嫁 言語不通用body language
我搞過果幾個都係神級靚仔

摺啦 柒頭

正評比你咁勇係度分享被人插

睇樓主都似比人插
做0仔叫鴨都咁矜持

好撚多基佬

好多gay佬

details

屌樓主打後記未姐

detail唔該

樓主係咪呢間？名古屋定係大阪

連登仔分分鐘一半係基

屌你老母詳細少少得唔得啊

樓主好快d交代清楚

樓主好心互射完就放人地走啦 仲要留成晚

live jor

佢係大阪

叫咩名

Asahi好正
Seiya冇樣，得胸肌

腐女

18cm果D會唔會比人約哂?

想睇絲打叫鴨多d

大陸仔死gay佬

打J

含

笑死 gay但唔做10
含到嘴都損

快啲出report

腳交都得

d日本仔條眉真係好7

樓豬今朝俾人屌完屎眼

幾靚仔喎

追完post都唔知到底邊個屌邊個

隻鴨好似唔做0 應該佢屌樓主

樓主又消失左 應該又比隻鴨插緊

性向係 直男
0仔？

又加鐘迫人地屌佢，唔怪得要帶定咁多葡萄糖

到底係邊個屌邊個

JJ 又短

有gay frd叫過直既1仔
話佢硬唔起
所以直既做0其實都make sense
因為唔會有性慾做1

仆街樓主應兩句又走咗去

諗下都扯, 點會硬唔起
利伸: 直

有無幫隻鴨含

168CM

樓主俾隻鴨含醒？

諗諗下又係，反正前列線快感係男人都有，但係硬唔到就係硬唔到

但樓⼀⼀⼀

樓主可唔可以寫多啲食後感

雖然唔係gay 但係好想知

Wow seiya 正到爆

應該係 所以今朝起晒身既時候補返

Gay就Gay啦

古銅色大隻仔

Meatspin

樓主人呢！！！

最正個個係呢個

18cm

樓主呢
又加鐘?

好撚正
係咪no.1

咪住 冇樣

好正呀, 好想試食
成18cm

互射咗幾多次？

熄哂燈咩樣都睇唔到啦

係咪好少0仔做鴨？

見好多都係 0號: No

剩係幫手打同含應該收平d?

樣先係最重點

咪係！鳩都軟啊樣衰嘅話

應該個個入嚟都係諗住睇絲打叫鴨

老江湖

有甜未呀屌你老母

留名

甜呢？

留名睇故

靚仔芝士腸都可以照食吖
樣衰30cm真係不了

呢個係咪樓豬果個？個名一樣

Btw好撚正呀d肌肉

屌你變咗叫鴨討論post 我要睇樓主包膠呀

呢個年代真係咩玩法都有

睇嚟樓主都係做0㗎啦

近月最高質post

食後感呢？

好似只有直人會咁叫（不過都只係部分直人）
作為一個基嘅男仔 可以話你聽
未聽過其他基佬會用「鵝」呢個術語
講開男妓都係用「鴨」呢個詞

saint SEIYA

好多gv star都係正常價架渣
拍完做返同一間公司

但真心無勇氣去幫襯

樓主做野唔顧後果, 一陣比你老豆發現, 以為伯母叫鴨, 到時幾大件事 等睇樓主父母因為呢件事離婚, 成頭家散哂

今次真係性鬥士星矢啦

冇心情包膠,條仔係靚仔,身材正
成晚係傾計,之後朝早佢話要冲凉,就俾佢,用毛巾包住下身,真係好似Gv情節咁,佢有提我時間係9am,自已心諗錢都比埋(雖然唔係自己卡俾）成晚都係掙扎去唔去馬,之後主動行去kiss,再慢慢濕吻,心口覺得拿住拿住抖唔倒氧停係度,屌佢老母個腦諗住以前已經分撚咗8年 ex,佢總要笑笑下側頭`嗯〃我,仆街,家下小動作都一,越睇越似樣
冇愛就係冇愛,點咀埋黎都只係块肉,人在異地諗住大膽D比個機會自己,點知總死,自己己經身心可以作廢,八年之間已經由渴望心靈連接,受傷,害怕,討厭,隔絕,無慾,家下連身體十掂唔得,,結果[size=4]冇扑到/size=4]
9up咗下.....

本身就係咁打算.........

講講下又去回憶感想 多D動作場面好唔好？kiss住有冇摸呀，有冇用手指玩下你先呀，你ex啲野去感情台開post啦，我最多去比個 你啦

起碼打個J先啦
哂錢

做咩拆穿我

所以話死GAY佬真係垃圾黎
都唔知做乜鳩

樓主你啲字 又錯字又殘體
係咪比seiya 屌左傻撚左字都唔識打

你ex係男定女

樓主係咪語癌
結局好撚反高潮
成晚原來咩都冇發生

屌好失望

8咩年啫，咩叫你問我答
而家問你朝早起身，你摷撚完佢，佢有無推你落床插你屎眼呀！

又話朝早有扑

咩叫1咩叫0？

食屎喇

長頭髮定短頭髮

條仔真係爽 過黎傾下計睇下戲訓教沖涼咁就有幾千蚊收 好賺到

其實睇咗咁耐都搞唔清，樓豬本身係基

樓主有冇俾人插

屌你老母 又話你問我答 負皮我比既

屌, 究竟有冇屌到

應該係隻鴨仔入行以來最好賺既1晚

追左咁耐先同我講咩都無發生

琴晚mon post到而家 你同我講無扑到

av 女咩價

日本廁所最正係呢D
紓緩下

男男真係好撚嘔心

連鴨到會都勇氣叫
居然最後連扑嘅勇氣都冇
仲要隻鴨咁撚正, 屌你

屌,玩野咩

屌，係咪痴撚咗線。死基佬叫鴨500幾正評

連登真係好撚多基佬

好亂
所以樓豬一直都gay?

1係插，0係被插

賺到笑

屌曬撚哂我d時間，做和尚啦

垃圾

成村人圕埋睇搞基

你係⋯呀希？

屌你老母要我著番條褲。。

又話今朝有下文既屌 浪費晒件咁靚既body

第一次追哂基post 笑到癲

包隻鴨但又唔屌⋯⋯

筍工啊 留名等俾樓主包

屌你 你開左post係咪有責任講你有無畀人屌到或者屌到人呢?
睇左廿一版直嘅巴打討論仲多講你答
答又答知答乜春野出黎
我理撚得隻鴨似唔似你ex
你有無畀屌到? 有定無? 答呀撚樣

屌 d基佬真係好狡猾

問完又唔答

GAY

好股滑

做乜無啦啦變感情台

gay都算，死支那基佬

樓主真係好垃圾，講野永遠講唔到重點

樓主冇拍拖?

睇咗20幾頁乜鳩都無

勁過啊希

唔係掛

意為有c叫鴨開post,點知
樓主係唔係叫阿希